要向國際社會踢爆政府想用卑鄙手段提高衝突贏返民意

認真講，而且暴力係升級左，政府明顯有心用警方提高雙方武力程度，一係令最和理非嗰班意興闌珊唔再出黎，二來想透過鏡頭暴力贏返民意，意圖減少要回應五大訴求嘅壓力。

大家心裏有火係明白嘅，所以希望有文宣組出公開聲明，表明

1. 暴力升級係政府警方挑起，日後有更嚴重衝突責在政府；

2. 政府警方有心挑起民眾衝突，意圖搞散運動不用回應訴求，責在政府；

3. 政府毫無誠意回應五大訴求，連一個官員落台都無，搬警方出黎同市民鬥，日後有人命傷亡，責在政府；

上述應該要連埋黑警打人片段，send 俾國際傳媒，俾壓力政府停止群眾鬥群眾

721